支那人整咗個文宣 想誤導人哋覺得武漢肺炎唔係好嚴重

有冇巴絲可以逐點擊破返佢地轉頭

唔嚴重洗鳩封城。咁即係佢地認為黨中央做錯啦

咪等中國自己呃自己
呃到全中國人感染哂

係邊度貼？入去屌鳩佢哋

靜靜地唔得既??

link?

廣東人衝緊落嚟

認真對待
全球排支白左收皮靠呢次

講到咁小事不如入武漢救人啦

咪由得佢地輕視

only 2% of cases have reported deaths證明咗啲咩 大家都明

翻譯左佢貼返上支那網路就得

將兩個字掉轉就得

真相

咁咪仲好
起碼藍絲唔會搶口罩先

又嚟癖謠，多謝中國癖謠咪搞到全國發病

flu到要封城都全球未見

我有個ig group chat 好random嘅 咩人都有 今日有個大陸人po呢張野去group 上個禮拜我已經同佢嘈得好犀利 佢哋真係終極維穩機器